「白頭佬」梁耀忠同志係關鍵時刻企出黎！

果然爱国爱党，不旺党養佢咁多年！

梁同志咁落力維護香港繁榮穩定，下屆實要分票畀佢繼續發揮餘熱

梁耀忠、啪啪啪！

邊個唔比衝，邊個就係鬼

支持現場一切決定!

泛民果然係關鍵一刻發揮作用。

香港扮民，

鬼多過人，

臭坑白梁，

鳩坐盲賺！

details

不分化 血債票償 全投泛民

票債票償

衝係犯法架，要予以最嚴厲遣責！我都唔鼓勵做犯法行為

無論咩崗位都好 互相照顧

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

白頭佬 難民之父真係屌佢老母

不分化 不割蓆 不包括梁耀忠

睇新聞直播啦

梁耀忠終於出黎！不過企係市民對面！

唔見張超雄喎。。佢有份維穩？

I don't understand???
can someone explained what happen

請開電視/開電腦，睇新聞直播

白頭佬真係無資格出嚟
立法會又企對面
而家又企對面

呢兩條撚樣平時唔見人 一有呢d事就即刻係頭位阻住哂

養兵千日，用在一朝。

佢係關鍵時刻就會發揮作用

上次唔做主席怕亂，今次就維持和平

下午唔係和平遊行咩.......

睇到咁既場面，林鄭條pk去左邊？

見到咁我真系好唔開心。點解唔讓一步呢仆街林鄭月娥

係
分兩邊做 一邊勇武 一邊和理非
但無屌示威者嘅選項
如果想屌 我諗你遲咗
因為撐警係琴日

係街開app都無